{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097883?place[place_type]=GID&place[gid]=1097883&place[latitude]=36.5145179633&place[longitude]=126.3394834688&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 써니의펜션스토리펜션"
    },
    "text": "こんにちは。泰安(アンミョンド)サニーのペンションストーリーです。 こんにちは。泰安(アンミョンド)サニーのペンションストーリーです。 安眠島サニーのペンションストーリーはプール、個別バーベキュー、海産物、ヘルジルチェアムまで様々な付帯施設が用意されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊できません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、1客室で重複予約が発生することがあります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合には入室できないことがあり、ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しはできません。 スパ/ジェットプールの個別バーベキュー費用は1回20,000ウォンであり、バーベキュー利用のお客様には旬の海鮮一皿サービスが提供されます。 一軒家の客室はIPTV、Wi-Fiが提供され、全客室でWi-Fiが利用できます。 宿には禁煙客室と屋外プールがあり、横3M、縦6M、水高1.2Mのプールは夏期(7月中旬~10月9日)に利用可能です。 ペットは1匹当たり10,000ウォンの料金が加算され、3kg未満の小型犬のみ許可されます。 駐車スペースは車20台まで可能で、付帯施設としてトランプリン、ブルモン利用場、コッチカートが提供されます。 海産物の購入はサニー水産で可能で、海漏斗装備のレンタルやスーパーやコンビニもご利用いただけます。 宿にはサニー2号、サニー3号、サニー1号の客室があり、それぞれ基準及び最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生することはありますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、1客室で重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は一定ですか？",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室できないことがあり、ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールの個別バーベキュー費用は1回20,000ウォンであり、バーベキュー利用のお客様には旬の海鮮一皿サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTV、Wi-Fiが提供され、全客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "宿には禁煙客室と屋外プールがあり、横3M、縦6M、水高1.2Mのプールは夏期(7月中旬~10月9日)に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは1匹当たり10,000ウォンの料金が加算され、3kg未満の小型犬のみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースは車20台まで可能で、付帯施設としてトランプリン、ブルモン利用場、コッチカートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "海産物の購入はどこでできますか？",
            "answer": "海産物の購入はサニー水産で可能で、海漏斗装備のレンタルやスーパーやコンビニもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "宿にはサニー2号、サニー3号、サニー1号の客室があり、それぞれ基準及び最大人数が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 639
    }
}